無知一問，有冇車房會請聖誕／暑假之類嘅學徒？

或者星期六日長期PT學徒，想學多啲26野
本身正職唔係做呢行，對呢行冇知識，有錯請巴打教路